唔計曼城我地獌連。。。

仲有唔計利物浦，熱剌，車路士，般尼矛夫，阿仙奴，狼隊，屈福特，李斯特城，愛華頓 我地獌連排緊榜首啦